天氣一凍 條街多左好多大波妹

天氣一凍 好多囡囡都著冷衫
而冰衫通常會著到條女對波望落好大
有無巴打有同感？

請把冰衫劈開～

積下口德

伯母冬天個波都好大

覺

多衫先可以墊多啲胸墊呀

你老母就真係積埋積埋d慾火啦

笑左

天氣一凍 好多囡囡都著冷衫
而冰衫通常會著到條女對波望落好大
特別係伯母，對殺人大波大到呢
周圍d人一見到伯母就即刻視姦佢

咁岩周圍d人見到伯母個不孝仔開post冇圖，大家就一擁而上姦左伯母，個個都玩樓主老母個波，伯母連續比人上左幾十次之後暈左，送左去醫院。

樓主快d去探伯母啦

邊度大